【I/A】App台新Game討論及吹水區(9) - 1001唔撚開Post咁你1001做乜撚之唔撚傾支那驚呀

歡迎光臨App台新Game討論及吹水區

on9 1001唔撚開Post

DMM手機驚
ガールズシンフォニー：Ec ～新世界少女組曲～

PC之前抽衰咗無玩

湯巴會唔會玩com2us隻新驚

你玩咗未

公司冇wifi

咩公司嚟

點解我頭先睇唔到依個po

係咪你封咗我

無啲咁嘅樹

Com2us算唔算支那驚
新驚今日開服

我本身Fanza嗰邊有個爆機Account

kakao眼光都唔錯，有望guardain tales後又hit多隻

第2條片好黑色沙漠無縫地圖trailer feel

好似可以期待下 欣賞佢Q版少有畫得算Detail

kakao有成十幾%有騰訊份 不了

建議整個list mark低邊個1001唔開po

依啲辛苦嘢交畀你

不了

魔靈間公司?
勇者使命:全面反擊?

好悶 搵唔到game玩 玩緊lol手機版

巴打好耐無畀人屌過

好明顯啦佢

等湯巴試玩開post

試緊
KR咁喎
唔使抽英，用買
但要抽技能卡同買專武

首抽唔知抽咩好
仲未有評分

你玩global定asia?
未決定好

訓左好耐 拳頭個隻lol支那出嫁？

我覺得呢個PO係要湯丸巴你開先得

Riot Games now owned entirely by Tencent - Polygon

亞服大戰支那人

同KR一樣無評分可言

點解

咁你真係瞓咗好耐

AIM個操作真係同以前隻compass一模一樣

【Com2uS】【I/A】勇者使命:全面反擊 (1) - 11月19日亞洲伺服器開啟 歡迎大戰支那人

新post LM

下年啦屌

新post留名

COM2US係中資架咩? 我以為佢韓仔公司黎

邊隻眼見到話佢中資

樓上見人問
但佢得android封測 要用模擬器玩 唔知佢封唔封

呢期冇咩新game 好悶

呢幾年都係

你係反支驚標誌

太耐搵唔到個PO search湯丸巴就得

好似唔係幾hit 有啲可惜
唔知撐唔撐到一年

想問下有冇類似 afk arena 呢d鍾意就禁下嘅game 畫面再靚d的

勇士食堂
睇成班妹妹周圍搵野食

遊戲完蛋了
像素風格 都幾過癮

隻驚好現實，返工前煮飯，中午煮飯，收工釣魚煮飯

SoFi

玩到悶得濟del 左

點解我今日先見到湯巴呢個post嘅

見第一神拳出驚開心左一下

點知成隻web驚咁

等緊下星期出嘅七大罪

有冇link? 之前好似都有隻七大罪

可惜IOS無R18版本

多得Biden
任天堂：喺遊戲入面講「光復香港」就ban鳩你！

其實根本唔關事
睇少啲時事台啦 9upper echo chamber嚟

12月出既天空守護龍點睇

出咗先講

不過不失,可以一試,不過見到啲怪既做型,已經無心機長玩
唔記得係韓服定歐洲服出左好耐,無人氣

same

拼素線條DX
東京公司有冇伏?

唔知，不過...

咁應該唔係華人公司出

可能係普通話拼音
兩個都係 Tui

似係GOOGLE翻譯先會咁錯

devCAT新辦公室搬遷完成11月正式啟用，瑪奇Mobile推出時間由2021年「夏季」延後至「年底」

又延

肯講延咪算好，仲叫有啲消息

17年等到依家
好似等緊3a大作咁

開盤啦
天翼M , 卡巴拉島M , 瑪奇M ,古拿比加落船
到底邊個會最先跑出

卡巴拉島m事前緊啦，一定最先出

天翼瑪奇有排，前幾日gstar nexon宣傳緊kurtzpel & 為美好的世界

好似好過odin

唔係幾好意思係街玩

有無巴打買咗新Mac 機？玩ios game 係咪可以係屋企掛機咓？

只有滑鼠單點觸控同埋唔係隻隻都玩到

都係嘅，同埋有game 玩先啦，而家無game玩

我本身都期待用arm Mac玩，比起x86開an模擬器慳電好多，ultrabook/netbook效能又差

買chromebook純粹上網同玩an app又好似有啲無用
最後都係死死氣iPad/pc模擬器

同埋嚟緊啲新game好多都跨arm同x86，睇下arm Mac會唔會加返啲keyboard模擬觸控嘅功能啦，不過我諗Apple都係prefer迫developer用個keyboard mouse/手掣 api嫁啦

其實再加埋個遙距控制，掛機都可以掛得好輕鬆。但一諗起單點觸控又on 9咗咁

驚閪
利申: 最鍾意朝早逼巴士地鐵喺OL隔離玩淫驚

等睇一年摺柒
屌佢老母唔會再信Nexon

天翼M 我覺得要等個孫燒俾我

destiny clid 隻塔防好似聽日出

destiny child

An出咗好耐啦
同random dice基本上一樣

仲有少少期待

似係求其譯
啲圖都好求其，啲字有啲bold有啲唔bold
可能用嘅字型唔齊？

2019年出嘅擺到明清貨喎

Defense war

有冇人開公會

入咗個架仔公會 個會長係咁送卡

是咪直接開就得唔駛刷

我冇刷

唔駛刷 好似CR 咁要儲卡

隻Defense war又幾得意
玩法似CR + random dice

但嫌佢好耐一場

真係太慢，成個速度快1.5-2倍就差唔多

有無聯盟？

打一場接近7min

呢隻好撚勁

日本game ?日本本身出咗未？

同問 可以玩住等其他新驚

開箱中?

瘋狂loop arean 3同4
一上4就打d人2張傳說起跳

暫時打到上3 都幾難打

打都唔駛打 即走

完咗個月先玩嘅
升35tier有金卡
商店會出 500石1張金

開左個LIHKG 有興趣自己加

史詩100鑽
商店出緊隻噪音

紫卡任買 唔好用鑽
1000/張
6500有箱開13張

跟本抄足random dice

defense war 有冇人開Po?

但中金卡機率易過中成長骰仔

交俾你

Devil pass好正 公會會員每人有$500

未中過

有金一齊課
有錢齊齊搵

佢D公仔細粒到梁國雄

年紀大睇唔到，唔玩了

Defense war 都幾食運 一開波無打手連第一波boss 都清唔到

打一場防守都成千幾蚊

點會
落1隻打手 抽唔中都過到

你試下玩random dice, 第一波小怪都可以打唔爆

超昂大戦得網頁版無APP版?

打7課金撚

藍色個隻好撚屈

仲有隻紫色屎應該仲勁

100水我用緊藍色

我同你頭三隻一樣 ....

第4隻有得揀
第5隻都係求其用緩速

第四隻要660

好想課個pass

個pass比起cr 好似無咁抵 cr 送好多野

藍色史萊姆其實點用？單吊用佢升星？

cr係咩？

Clash royals

個會好多人課

有冇人玩ihorse 街機賽馬？

an機應該都無r18啵

後join有無得拎d 500蚊

係嫁

唔知, 得返10個位到

成日一開波有大量佢搞到唔夠力

呢家用呢隊

靠 combo

點解你地咁多角

抽返嚟

用9鑽開箱換啲卡番黎

個會咁快滿左50人

隨機傷果隻白棋搭爆傷50%係到變到好勁

coop 除咗賺錢好似無咩用

點解成日都無廣告睇

拎嚟升堆狗屎垃圾練player rank

你地係傾緊咩GAME

我都玩緊 係咪淨係一直打一直開箱就完

Id: TungCLt 唔好踢

Devil pass 第一個箱咩黎？

刷coop 刷到悶

呢d game得閒撚兩野嘅姐
冇人叫你係咁刷
打到個pass冇得升tier咪算

LIHKG咁快full

金卡呀拿

無人開POST咩

等你開

1個半鐘之內可以點搵25鑽返黎

課

屌你個標準答案

公會冇曬位

啲女女唔夠DC
冇乜衝勁玩

升到4暫時pvp都非常易打
淨係輸過一次

我開左個2 比入唔到既巴打入 申請制 請話我知名 會員優先

換走Detective girl 入Jeanne 個感覺仲好 雙慢+冰打手+aoe

成日升星上去變晒輔助角之後炒車

試過無打手好早就輸

第一個公會我見最後個幾個都係afk

冇傳奇都收條課長皮

玩開random dice表示無難度

睇唔透啲課長諗乜
第一round就輸畀我

我都睇唔明 咁多人玩但唔開POST

每日中午一點我清一清

其實有咩技巧?

要湯丸巴開先有人玩

啲女女唔夠DC原來咁正
開嚟都廢事啦

等公會有位
另外咁快第二季?

傳說wo 仲要兩粒

我係咪入錯po

成長

開個集中區討論啦

巴哈無人討論

入黎望見到d圖, 根本係random dice
即係班泡菜仔又會report ban鳩晒d非韓國人啦?

關咩事

random dice 收到大量report就會鳩ban
而個陣班泡菜仔一見人唔係泡菜名就report
希望呢隻唔會啦

Devil pass係買完一次就永久都有
定係要一個season買一次？

應該係跟season

隻驚根本係囡囡版random dice
我比少少新手advise 大家啦，我RD玩到13 定14 rank 棄

一開波最冇腦既組合：單冰/全場冰、嫦娥（合併生1-2 隻）、水滴、冰刀、合走加點果隻紫色，用生2-3 child 既主公

一開波主公技生2-3 隻，不停生，唔好用兩隻嫦娥合，用水滴合走嫦娥一樣會生仔，同樣道理可以apply 係加點果隻，不過嫦娥優先

冰果隻放1 隻就夠，通常留高星，其餘合走

只升級冰刀同冰女

啲仔1 星可以合2 星，2 上3 要睇情況，因為2 隻上3 其實係蝕左一點，最好鋪滿場先合

最強既怪如果跟Random dice應該係金色果隻積木，即係成長骰，有既話必落

生仔cost 達100、200、400、800 就用技生仔，預留3 板空間

咁唔課啦

想問下呢2隻冰邊隻好d

白字就單體，效果最好
紫字就全場冰，但冇白字咁慢

有紫落紫冇紫用白

成日合到卡住晒 試過單冰佬死得仲快

求其開個post 傾住先

[I/A] Defense War 非支那囡囡版Random Dice

搵唔到心水好驚玩
得隻劍客物語
本身龍飛不敗都幾好..但係泡文睇唔明

JHCL

12月有咩新驚

唔怕肝可以玩魔靈間公司出嗰隻勇者使命

七大罪同DC都唔多得
都係玩住AIM$等NIKKE

聖光之約 Shining Beyond 新加坡驚有冇人玩

點解pc單機出咗新片，反而nikke就冇
app game唔係整得仲快咩

喊出嚟

隻驚有繁中.. 個服國際共用架wo

Random dice 有一排發起全民report 暗殺骰

勁得滯，一用就report，啲人明明正正經經打都比人ban

前面講咗中資嚟

咁玩住random girl 算

依家成日出埋d短炒/換個樣就係既所謂新game
搵隻玩得落既都冇

認認真真整隻game 過一排比人抄哂加勁多新元素 之後個個狗衝課金 仲邊有人整game, eg原神

依個真，抄就得，仲邊有人創新

之前都有睇過
公司係SG
但係佢之前好似有同大陸公司合作過
唔知呢隻仲有無份
等人再FC

12月15出

同埋講真，邊可能會有咁多高質GAME出得咁密
高質即係要鶴立雞群，全部都係鶴就唔矜貴了

依隻正嘅話棄鳩咗隻EH玩依隻

正唔正EH都要棄啦

片尾寫4/12 既？

PV 12月4
隻Game 12月15

仲要等半個月，希望好玩啦

有囡

睇落唔似倒模

一開始送果隻係唔係一定係呢隻

唔係

咁有無話邊隻開勁啲

新手最簡單用冰隊

其實係咪算係櫻花大戰D衍生野
係既都算係咁啵
好少見呢D GAME有D原創性 唔係倒模fans向

櫻花大戰同一個世界黎
原本帝國華擊團犯左國安法被取締，新政府搞左個新女團叫大帝國華擊團，班女主就係幫舊既華擊團搞革命

新game 聖光之約？好玩？

要用腦 幾好玩
都多連登公會 係冇人開ｐｏｓｔ

雙毒好勁

等你開post

唔係有巴打開咗咩

[I/A] Defense War 非支那囡囡版Random Dice

第十七頁喇討論到

隻高校之神大陸game??

係咪facebook話年底執嗰隻

有無類似zelda既手機game

你都係想人答你原神姐

就係想要non原神

直接玩原神好過啦

玩緊守望想搵下有無其他

去玩zelda

有無新game呀

Shift Up首席執行官Kim Hyung-myung Kim說：我們已經為對<Project：Eve>感興趣的用戶和將在Shift-up中面臨新挑戰的開發人員發布了戰鬥影片。<Project：Nicke>影片將很快發布。我們希望您對業務的持續挑戰感興趣。

D女幾靚

很快
快撚咗兩年

講咁耐即係幾時出姐
谷精上腦喇屌

21年出
依家CBT

UL手遊最快2021年第二季CB

唔知有冇命玩

王國kingdom有冇人玩
睇落好頹

假韓國直營 中資黎

啱check左一check
果然係

支那game嚟

依隻點睇

條片好撚中二
睇到有D老尷

好免洗咁

Project：Eve應該仲快過Project：Nicke出

玩左20分鐘DEL左
好痴線，又難禁又細
每個PACK都300/800HKD
唔係我玩

但唔係手機驚

咁正照玩啦

Nikke到底幾時出

下世

d頭髮想點

從零開始的異世界生活 infinity 呢隻係咪支那驚傾咗授權?

你話呢

屌真係 我以為係早排玩嗰隻有晒 IF 線隻野. 但日文唔識睇 enjoy 唔到

執劍之刻 有無人玩過？

依家啲支那驚真係緊有一隻係左近

無追post 聖光之約係咪支那game?見個樣好日系

係支那Game

見個畫面幾靚

天空守護龍 英雄戰場
呢隻點睇 韓廠Com2uS直營
睇圖好似OK

補Link

巴哈

官網+事前

Com2uS
佢隻勇者使命佛心到

夠鐘打機啦

Gameplay

呢隻ok喎

條片個thumbnail個「执」字都知咩事啦下話

未有ios?

陰陽師咁

應該好快有

係咪好肝架?

19年話上等到2020年尾

睇完成條片都唔知隻驚玩咩

有得j你就j啦

有無人有留意呢隻

終於要來了

湯巴幾時出玩法好似幾好

左上角AUTO

標準玩法

好事
好過佢未整好推出嚟賺錢

出左好耐而家係中文化？

事前緊
未開SER

必玩

事前要留電話號碼有D煩,以前唔記得咩GAME留過,次次都SD好多訊息過黎

咁究竟幾時出

要留個人資訊既一律唔會登記

你咪唔好送囉

留電話真係傻撚咗
佢賣一賣個number出去都賺唔少=

幾時出呀

可能要等個孫出世先有得玩

想J個都要等個孫先有得J

個震騰騰屎忽係咪無咗

除左pubg類，槍game類，有咩game有打rank系統？

大把啦 有pvp嗰啲全部都有

唔計横向arpg，直向好似無乜？

咁我就唔太熟了

快撚d出

上年講撚到今年都完

講左一年

咸濕火鳥巴又見到你

又係支那驚

我的英雄學院: 最強英雄 一抽入轟

入左去負皮

呢啲驚 睇都唔會睇

露晒底

同我英對比既係咩game 唔覺有呢隻game既post

2016年嘅online game

因為係online game所以個post起遊戲台

原神間廠嘅崩壞3又係有抄靈魂行者

無驚打

琴日dl睇下咩樣,一見到loading 條bar,介面,自動引導,果浸支那味真係湧出來

垃圾到
無料淨係識抄人
然後日本仔為咗錢又賣版權畀支那
屌
搞到依家所有有份出版權畀支那整乜撚嘢正版授權嘅垃圾全部都唔撚想再睇

想嘔

打飛機囉

啱啱食飽
有冇loading 圖睇吓
挑戰自己

上面咪有抄襲片

巴打強調loading條bar

咁唔知 依啲Game DL咗同送資料上支那有咩分別

最憎loading
loading到2046

最憎支那

所以我都唔DL
問你拎啲權限隨時仲多過防拎軟件

防毒

所以寧願玩人生online game 暫時都未有驚玩緊

人生online好撚難玩

odin真係同guardian tales一樣同步有繁中

北歐神話 MMORPG《奧丁：神叛》確定在台推出 同步釋出中文版 LOGO 與形象官網

Kakao Games唔玩得
成十幾% 唔想課金益騰訊

無驚玩

玩到想棄驚

好悶

MMORPG，不了

隻鬼滅有無UPDATE幾時出??

個Twitter 都7個月無update

可能成隻重新做

即係今個月出唔到

武肺呼吸.. GAME都死埋

有啲似魔靈

美國有，有中文添，國際服，首抽有30次刷，每次都必中傳說

隻game出左有無一年

動漫IP驚都好等

明天IOS會一齊出?

同公司

有無rpg類推介，想搵rpg磨下時間，但又唔想太肝

去美國app store down咗嚟試 感覺可以玩落去

JENG

呢隻野好似出咗好耐啦 我記憶中成年幾

好似 hk appstore都有 1年前 ？

咁都收兩個負評

今個月應該得番櫻花大戰同埋鬼滅值得期待下

啱啱上網check咗 原來佢re咗
啱啱先重開 見啲人屌鬼個account reset咗

Reset 都幾癲，本身課左金咪好慘

依間有無中資?

Activision
係blizzard嗰個Activision？

Yes

【《天空守護龍 英雄戰場》上市公告】

伺服器開放時間
- 12月10日 11:00 (GMT +8)

事前預約獎勵

事前預約參加獎勵
- 為了歡慶上市，於上市期間登入遊戲的力量大師們皆可獲得獎勵。
- 獎勵：瘋狂懷德召喚券 x1、英雄技能強化石 x5、寶石 x300、金幣 x50,000
- 獎勵可於信箱內確認
- 每個帳號可以領取1次

有得玩啦

亞服未開，玩住其他服先

但未見apple store有得dl 既

有呀，揾佢個名啦

大家玩asia定global

揀左Asia

Me too，玩過魔靈global之後就唔會玩global

有冇人開po, 首抽推薦

呢隻15號出

呢隻玩咗封測，係正嘢黎，掛機可以變做文字game ,
會有PC版出，呢隻係一定會玩

急不及待想玩玩了

睇網址睇左e-hentai

咸濕仔

我都係不過廢事講

隻驚好似全世界都要由頭學過
應該係特登最近re roll完同時推亞服
等進度都差唔多

係咪得日文

這遊戲去年海外推出時差評如潮，一年後被送廠從新製作，現在和去年的已經是兩款不一樣的遊戲。2020年11月前的角色評價已經不準了

By巴哈

好似話遲多排有中文，但唔知幾時，封測時得日文

初步估計首抽睇傳說卷中唔中傳說再用選擇卷

十
抽左呢隻

500石首抽，可以刷30次
每次都必中傳說同英雄各一

佢重有送5張高級卷
對開局要求嘅應該等高級卷中咗先用30/30

我諗住啲卷唔郁住，佢每日都送5張，留到日後出新嘢再抽

有冇po同首抽推介

用卷中左呢隻 未選擇召喚

玩落都幾無聊

D公仔好核突 玩返勇者算

等 e-hentai 算

啲公仔好唔掂

到時仲有玩再算

D美術好似D支那GAME咁

睇到呢到啲圖已經唔想玩

真完全唔掂

咁咪有中資，雖然得少少
Activision冇記錯係騰訊hold 5%？

真係好唔吸引下

所以冇玩

歐美風俾你地講到似支那Game..
原來靚仔靚女真係咁重要
我反而唔會執著呢點 養下怪獸幾過癮

怪物風
幾得意呀

用晒高級卷，人型好似無咁醜

歐美風係玩呢味野多架啦
親身落場玩美術幾高汁添

原來玩歐美

但我覺得呢畫風唔太好

畫風都仲接受到 玩完首抽OL 之後試下玩多陣睇下有無內涵先

唔知點解 同類型既驚 有比下去

我覺得玩落唔太差 畫風都可以
但其實最重要係睇佢之後多唔多活動
不過com2us我又唔太擔心

com2us明明都唔係咩特別好既營運 但一同而家其他港台代理比較真係..

果5張卷抽啲野

所以話好壞真係比較出嚟
市面上一堆差過你嘅，你就會變成好

而家真係太多垃圾驚

乜撚野正版授權個埋同佢比 呢隻叫其實叫佛心

綠葉雖好都需要正版授權扶持

直頭係一間仆街，我體驗過佢隻soul seeker，閪到盡頭

真係好有心

執柒咗?

係魔靈做起咗咪出名
一開波魔靈都係接近零福利

我都係玩過佢魔靈同早半個月出果隻勇者 2隻營運上com2us都唔錯
而家打機已經唔望D營運真係有幾佛 只係想個營運正正經經咁經營唔好狂出呃錢包 搞好D隻驚既平衡已經收貨

嗰隻eternal如果鐘意傳統mmorpg既話係值得玩下，基本online game元素都有，有野外開紅pk，有地圖boss，有百人攻城戰，有pvp大亂鬥，有副本刷裝，有捉寵做坐騎

轉蛋就抽被動能力，雖然pvp 預左pay to win但起碼唔駛抽裝算係咁

都係嗰句，希望佢做到toram咁自由就正

【Com2uS】【I/A】天空守護龍 英雄戰場 (1) - 12月10日正式開SER 一齊養怪獸啦喂

日本MMO 應該都九成ban 海外IP 攻城入唔到公會無溝通好難搞

執撚柒左十世，比人屌到爆廠

等中文版

等15號睇下e-hentai同三姑奶革命咩料

ehentai 會唔會開post

btw nikke啲女有啲正面同後背位
可唔可以快啲出
韓文我都食呀

有無ching玩幼女戰記，點評價

卡巴拉島M將於韓國時間12月16日0時起（台灣時間15日23時）
開放預先創角跟創公會

同時也確認有PURPLE版，即x86原生PC版本

集中post：

[PC/An/iOS] 《卡巴拉島 M》PC原版團隊開發「2020. 10. 14. coming soon」

有冇咩新驚玩

16號隻龍之谷：新世界玩得過？

畫面、畫風同玩法都係垃圾
而且eyedentity已經係屬於騰訊，母公司盛大、華通

RO、龍之谷、TERA、魔力寶貝、石器時代，呢幾款舊olg嘅mobile版都可以直接pass

依排玩緊
天空守護龍 英雄戰場
勇者使命:全面反擊
兩隻都係Com2uS
無玩過魔靈但好多巴絲都話有啲似

雖然事前預約只限韓國電話
但nc acc係可以用香港電話做驗證所以launch係玩得到

希望好似天堂2m咁官方會內建埋英文UI啦

即係邊隻？

睇過 同一間公司 根本同一隻驚黎

同問

15號玩櫻花定係ehentai好

小孩子才做選擇

求唔肝嘅女女驚

GBF

GBF 既肝度係game 壇應該都非常前排

見到上面講olg mobile
心血來潮搵返童話online啲消息嚟睇
原來手機版仲開發緊無難產到 下年封測

見到官網寫住rocketgames以為又係支那公司買ip整
好彩仲係雷爵不過呢啲真係要睇定啲，太多伏

卡巴拉島m同天翼m就直接搬pc版2d畫面，唔好玩都有原味畫面j下，好過ro嗰啲3d化成陣柒味
瑪奇mobile就有g1原製作人同部份成員把持，又由nexon獨立到出嚟，唔使好似卡巴拉島咁夾硬俾ncsoft加天堂嘅元素落去

御城收藏

Iphone無全畫面

北斗無雙 手機都可以斬草

Eternal 可以DL啦

又鎖ip

睇黎鎖左，又玩唔到又睇唔明日文又要等下了

Yes ，鎖IP, 要等國際版了

但似過咗佢個 check 就得

聽日開左server試下 如果要長掛就玩唔落
最多體驗一陣等中文

我知old news, 但如果有ching想玩音game的話可以考慮一下RAVON

隻櫻花大戰又鎖IP

一雞死 一雞鳴
OVERHIT都要執柒

依家人手一個VPN是常識吧

垃撚圾

抽完免費抽就放低是常識

免費抽完咗之後有咩？
免費抽

普及免費抽文化
以後所有party抽獎，邊個十抽最多星就拎頭獎

10連完1五星, 棄

Com2us chain strike有無人玩？

跟湯巴搵食

又Com2us

未到首抽已經彈左2,3 次， 首抽完0 5 星角，即棄

5點

呢隻又咩驚

咩驚？

唔記得講
e-hentai

Vpn

開頭40連 0 5星，棄

唔係出咗好耐啦咩

開到未

改左6點

又改
唔知佢電腦版係咪又模擬器扮呢

改到未定

下次報告進度要日本時間10點
睇怕今晚未必開到 ser

精彩

e-hentai 軌跡
預定16:00 -> 18:00 -> 19:00 -> 未定 -> 23:00 -> 官方失蹤(now)

其實即係邊隻

淨係諗住上去睇下駛唔駛全程 vpn，一直延後都唔開

2330

玩得了

佢只係格硬15號開一開當交貨，根本都係死 ser

真
俾佢呃左

台灣出咗隻土炮H Game叫天下布魔
好似係以前隻落櫻散華抄班底

係咪要VPN 見有PC想玩

係
但唔知洗唔洗長開

得an 又冇電腦版 玩條毛

隻鬼滅驚係咪今年出唔到？

玩下先

我上佢官網睇咗吓啲sample H scene
一開聲啲配音
用日文啦好啦

邊款模擬器掛機好

隻ehentai到依家仲未正式玩到
見佢地twitter卸緊個波落Amazon web services度

嗱，呢啲係AWS啲客，間公司畀唔夠錢買services扮咩

講緊邊隻

quote上面咪有寫

ehentai 叫做開左 ser
淨係登入嗰下要 vpn，入到 game 入面個世界斷 vpn 都玩到
啱啱開始玩唔知隻game點，同埋個 server 暫時都唔穩定

好 on9，教學任叫我採琵琶，但採集左都無反應，成村人卡左係度採琵琶

Fantasia Rebuild
唔知有冇DMM版

唔撚係掛

隻game d 畫就算，我想睇下系統點，始終想 toram 有下個繼承者
職業就4個裡面有3種分支，blue protocol 都係咁上下
不過講咩都無用，ser已死

玩玩下隻櫻花都唔錯
感覺都幾養生
唔洗日日開住部機掛幾個鐘

日系驚唔知點解都好生硬
不過依隻主要想睇佢系統點
仲未試到

琵琶online

結果要點搞？
我都卡咗喺到

而家隻 game 有 timeout 問題，呢個 bug 其實係玩家已經同伺服器斷左連線，要重開
但都唔建議而家玩，佢呢兩日維修左7次都仲未 fix 到連線問題，玩可能一分鐘就斷一次
有玩家幫官方整理左心路歷程

上 twitter 睇，啱啱又第8次維修

cls

隻fantasia rebuild仲未開

咩黎咩黎咩黎

又要VPN?

櫻花大戰 好似係

更新緊

冇r18

唔洗vpn啦
得第一日要

真養生驚

開左...1% 5星

咁繼續玩櫻花算

見到有high school dxd仲諗住試下
1%真係狗也不屌

要唔要刷首抽

E-hentai 巴哈啲人話淨係入驚認證果下要VPN

係，玩緊

e-hentai 有個位好變態唔知係咪我誤會

佢商店好似可以用遊戲幣買課金石，要999,999金

好玩?

一開頭係咁做跑腿，但唔排除佢可能都係封頂先開始遊戲既 online game，暫時唔知好唔好玩
只可以話佢而家個框幾大，地方任、勢力戰、副本、PK乜都有

轉蛋係抽一d被動加乘既卡片，但轉蛋應該算係最不智既石頭用法，因為隻 game 乜都要用石，擴倉庫擴背包擴AI同重置技能都要石，連裝外觀都要逐件裝計石
但如果佢真係可以用遊戲幣買石就好好多，佢仲要有拍賣場，真係唔知遊戲幣流量會點

每打一下䬡收刀係咩玩法？明明set哂技，通常攻擊嗰啲架啦

好似隻怪冇敵意就會咁
但正常你打隻怪佢會打返你應該唔會有收刀問題，但隻驚啱啱維修完之後仲多左bug，你打隻怪佢頭頂仲係問號 on99 咁企係度

又維護啦，應該係無敵意，明明封測個ser 都好順

明明封測左4次，都唔知佢做乜
啱啱發覺 d 怪唔還手諗住去後面d 地圖睇睇，遲左步

同FGO一鳩樣

nc purple 卡巴拉島M PC & mobile client互動：

PC原生x86版本
多平台同步遊戲內外對話/通知
PC遠端cloud gaming/鎖定

大波羅25分鐘實機畫面

網易有份.....

暴雪奶共奶到..

留返畀支那玩啦

d3弱智油畫風，等POE M好過

刷左隻部長開局，又等維護

有冇人一齊玩 蒼之騎士團R
An機由今日開始到25號試玩
1月6日正式開

以前好似幾hit下日本

即係會直接有exe電腦端？
想問下咩叫PC遠端cloud gaming/鎖定

有呀，天堂2m都係exe嚟
remote desktop/steam link咁

咁正 呢家係咪有得事前創角 我睇唔明韓文亂禁禁 禁左個用google/fb登入個d位 之後話個網死左稍後再試

我喺唐卡巴利亞10

不過到公測事前預約嘅一定會爆ser
如果多人一齊玩，其實都係玩冇預約嘅新ser算

入得返啦

已加

巴打呢個你有無搞

呢個冇，唔需要
是旦一個google acc就可以創角+鑽地活動

唐卡巴利亞10 = 돈까발리에10

加左

嘩屌呢隻game同fgo會唔會太似

根本一鳩樣 抄到出晒面CLS

告得啦

爆左 我求其禁左個

櫻花大戰出嗰陣我都諗緊點解好抄唔抄，要抄FGO。然後隔一日出隻Fantasia Rebuild，抄得仲足，日本廠抄驚唔差得過強國。不過我印象抄遊戲模式係日本好似無人會告，抄圖先會

佢呢個都唔係抄模式啦，成個UI一樣咁濟

好撚柒悶呀

UX 同 UI 唔一樣，UI一樣即係抄圖，你地講的係UX

有咩玩

櫻花大戰同fgo係同一間廠
自己告自己咩

E hentai
櫻花
Fantasia Rebuild
Pad
7詩
農胖
守望

天空龍好撚正喎
不過要用腦諗組合唔係人人啱

UP乜撚

勇者你棄咗啦?
依家我主推勇者同天空龍
勇者夠佛
天空龍要用下腦

天空龍係要有電腦去掛機
初期太多體 關卡又打得長時間

好串
邊隻係可以唔駛開電腦掛機
我想休閒玩又想係新game渣

等下囉
遲下有屁屁射擊

大航海30周年新作下個月韓服公測
好快就知伏唔伏有幾伏

大航海時代online
大航海時代4
大航海時代5
大航海時代origin
美工越來越靚，遊戲就越來越垃圾

有冇人玩過呢隻 玩到停唔到手

origin啲UI係好過前幾隻
但係啲人物設計唔多掂，好支那驚feel
無乜期望

伏都玩

今朝刷咗一隻5星鳩㩒覺得好悶del咗見呢到有人玩又刷下先

Ok喎
唔知會唔會出公會系統

手機 / Router 相關:

ASUS bye

以後唔撚買ASUS

妹仔大過主人翁

琴晚玩到5點然後返早
不過後期應該比重課撚屌打

屌呀
我仲想買zenfone 7 wo

哩隻有冇支那成份?

韓國公司，似冇伏

跪得好撚肉酸
本身想出部notebook，而家

大天使養成記

同劍客物語同公司同玩法
變咗Q版畫風養女女

見到廣告有隻game 叫卡邦拉
唔知有冇中資

ehentai係咪未有post?
d個每日任唔俾我完成，唔知係咪bug左

2020年係咪無驚玩了

2021都無

2021年大爆發喎，卡巴拉島m、odin valhalla rising、二之國、天翼m、瑪奇m

馬娘224

ZENONZARD 執柒

終於等到

快過古拿比加落船

入嚟玩吓聖誕系列先

未聽過

巧悶

悶到嘔！有無打直嘅game 介紹吓

CY彈珠？

悶撚到核爆

有冇呢隻game既gp可以傾

隻鬼滅到底今年出唔出到

Cy彈珠咩黎？

搵人開Post?

[I/A] Defense War 非支那囡囡版Random Dice 3

B&S 2官網開張
卡巴拉島m上完就輪到佢

鬼滅不了

World flipper

ehentai 打副本打 pvp 同人連線嗰下好似都要 vpn，所以我無玩了
但日任我做過無問題

aiming 應該無中資卦，呢隻 game 其實我玩左三年

原來已經係舊game

攞唔到d每日石

暫時玩落幾輕鬆，hea下唔錯

搵到有WHATSAPP GP, 要唔要JOIN?

［I/A］Fantasia Re:Build

岩岩開

想買ac 有咩要有
好似光炮同燈奶都要

有冇人講下而家用咩模擬器多
頭先用macbook裝bluestack玩克魯德戰紀閃退

我想放ac

竟然個個扮有女無人上LIHKG

有隻game 叫cross link 可以賺bitcoins,有無巴打試過

好似係日本公司黎

悶到嘔電

有冇手機驚推介

隻nikke幾時出吖屌

好悶 冇咩好玩

玩住手指先

打下丁先

1月7日呀

咩
屁屁?

乜驚？

Gran Saga

唔識泡菜文

唔知香港 App Store 有冇得down

實有架 唔知幾時之後

Counter side出中文版有d興趣 nexon支那有無份

1月7日公布日期咋

韓國人老闆同佢老婆佔98%，日本上市，之前想賣都只限賣俾迪士尼

美國最應該封殺嘅中國企業：騰訊

不過呢隻game成績麻麻，Nexon有台灣子公司都俾其他公司代理小心睇路

咁危險 玩下唔課金算

根據 THIS IS GAME 外電報導指出，由 NEXON 發行、旗下工作室 Studiobside 研發的《雙重世界（暫譯，Counter Side）》今（14）日於韓國瑞草區的 NEXON Arena 舉辦媒體發表會，並宣布遊戲將於 2 月 4 日正式在韓國推出。

個工作室已經俾nexon肢解再合體咗入新開發本部
除咗neople、NAT、nitro同devcat，其他工作室全滅

你應該問個「香港商」代理係咪支那

check到係中資扮香港

好彩有問一問唔係就中伏了 唔該你巴打

有無咩RPG 打返黎啲裝係可以著上身show 返出黎？
唔係mmorpg ，係角色扮演遊戲嗰啲？謝謝！

e-hentai咁快有 cb

又要再講多次
無驚玩呀

年頭講到年尾

就快又年頭

等2月隻nier 啦

又係正版授權啲friend?

Square Enix 出wor

好驚被人斬

資料來源
巴哈，人地官網，股票網，WIKIPEDIA，藍色01

厲害
睇見咩正統乜乜柒柒都覺得伏味濃

犀利 我搵到佢唔係中資 你再深入啲

天野喜孝
你睇吓上套用佢個名宣傳嘅作品Gibiate

求囡囡驚

我而家單機game都殺
或者剩係可以同朋友連既都夠
捉湯丸裸體求推薦

我試過睇返湯巴嘅舊post玩返舊game，當新game 玩

咁唔算中資，但叫奶共？或對住藍媒先咁講？

網上資料
洗米華就奶硬架啦
鄭丁港就福建人
自己諗

可以繼續玩日版唔洗諗轉了

捉湯丸裸體係乜鳩嚟

送錢畀黑社會 不了

懷舊Game世一

咸濕仔無野玩可以一齊玩lastorigin

唔想用電腦掛機

請問有無師兄聽過英雄棋士團？
睇過trailer好似唔錯 都係戰棋game

英雄棋士團
開發商: 灵光游戏

搵咗間空頭公司做代理扮香港公司
XFun Games Limited

點解話佢空頭?仆街啦個官網都係假嘅入唔撚到

hc-support@xfungames.com
Privacy Policy
UNIT D 16/F ONE CAPITAL PLACE 18 LUARD RD WAN CHAI HK

親愛的冒險家大人：
《英雄棋士團》將於2020年12月31日10點開啟伺服器「S2-比蒙巨獸」。

啱啱開SER已經出到S2
一般垃圾支那驚都係咁昆錢

我唔想無咗個肝

咁不了 仲以為真係台灣或者香港出嘅game

悶到一次過玩龍胖 GBF 彈珠 人生充實左

其實打個名落google見到係taptap行先嘅基本上中咗9成

就嚟2021
係度先祝各位身體健康 遠離支那驚

因為KOKIA有少少心動想試, 想問下呢間有冇伏?

咪即係伊甸園的榮耀
YOOZOO呀清
一睇就知支那拼音你玩埋我嗰份
同埋乜撚嘢公司會用gmail做官方電郵

我真係見識太少.. 多謝湯巴

唔關事，係依家啲支那驚太古惑
依隻我之前查過
淨係睇畫係呃得下人
但你一睇Game Play 啲支那味就走晒出嚟
依家出日服搵堆音優配一配音 唱一唱日文歌咪呃到一堆日豚

如果連動畫產業都比佢地主導埋就真係毒L既末日喇

同埋淨係單睇抽嗰個位
真係隻隻支那驚都係咁上下
所以好撚易認

畫就畫到靚一靚
但抽返嚟隻人係Q版柒柒下
貨不對版有乜好玩
直頭要告佢商品說明條例啦
例子唔使多，用佢依家隻UP角
圖就咁

Game Play就咁

另一隻支那驚

Game Play就咁

利申：無玩 求其youtueb搵片cap

唔使多，拎七屎出嚟已經高下立見

不過都係嗰句啦
個人選擇

消費者主導市場
百貨應百客
唔係有人接受到，市場就唔會咁多支那換皮垃圾驚

其實應該都差唔多
依家一堆日本正版授權支那驚
當個數量大到可以左右日本嘅營收時
支那方向佢地提出如果你唔將乜乜情節刪咗佢，我就終止同你隻Game嘅合作
相信不久嘅將來支那可以左右日本動漫界係指日可待

咪等班傻鳩繼續遊戲還遊戲 政治還政治
反正人類就係唔見棺材唔流眼淚嘅

其實你可以留意下啲動畫ED
而家已經多咗好多蝗語staff名甚至支那studio
日本而家愈嚟愈多外判job俾支那做

支那驚除咗張大圖之外全部野都係柒柒下
就算第一眼比佢呃到，一玩上手就知係支那驚

到時好似youtube咁
講武肺即刻黃標你

HNY

新年快樂
身體健康

2021都冇驚玩

睇黎要玩番舊驚

祝咁多位巴

新年快樂身體健康

要等2月 cy baba 打救了

班聲優甘願為五斗米折腰，幫大量支那驚配音
令無乜做research既人更易中伏以為係日驚

日豚仲未意識到支那咁滲透法個嚴重性

2b隻手遊好似幾正

等Project BBQ啦,DNF班底搞
真係橫向格鬥神話再戰100年,全面升級變埋3d

BBQ係pc game嚟

咩game

Nier 個隻

一開始就會出2b合作

1. 等個孫燒
2. DNF同佢地太多合作 真係出都...

已經delay左一轉

之前話2020年出嗰隻泡菜驚
2021有未

屎忽震震下隻槍game呢？

1月6 有幾隻新驚上 點睇?

佢話今年年中至年尾，聽住先
btw，最新條片個屎忽唔識震鳥

年幾前teaser:

上個月trailer

震騰騰屎忽RIP

老金表示有錢不撚想賺

今個月有無咩驚玩

即刻成件事跌哂WATT

7號 GRAN SAGA?
寵寵?

以前勁鐘意玩DNF，但轉左做3D無左個魅力

想搵隻似樣啲嘅mmorpg驚都冇

天堂2m就出台版

mobile除咗天堂m同2m，冇邊隻有mmo嘅感覺
卡巴拉島m沿用天堂m嘅設計應該都有mmo feel
不過呢啲game純粹鬥掛機同課金，幾悶

天2m 其實係天m 換皮
同天2 接近冇關

日版同步開官網，睇嚟ncpurple有望係玩亞洲ser，之前ncsoft隻休閑game都已經係韓日台同步嘅亞洲ser

係，根本係天堂m2嚟

咁值唔值得試

有無錢
無錢唔好玩好過

冇計 得Mmo先有pvp玩

無錢
巨商M
瑪奇M
ROO幾時出（俾gravity收返黎做唔算中資架

巨商m 仲出咩

我直接韓版卡巴拉島m——>瑪奇m/天翼m

瑪奇m確認2021年年頭唔會出

停左開發咩

仲有POE M

唔sure 我見好似冇咩聲氣咁

我見巨商M最早2015已經有消息 CLS

係 之前吹2020年尾有
連封測都冇見過

啲廠商可唔可以最少CB先公布消息

有一百幾十萬閒錢用黎打機既可以玩

龍之谷點睇？

你有無睇到段片?隻game只會更高層次
dnf你宜家pc steam 都玩得嫁

好似話預定夏季出
不過九成又推遲

之前玩過海島紀元，都ok架開頭，但網易唔玩啦

聽左好耐
究竟幾時先出

克勞咩咩點睇

中資
可以玩但一定唔可以課金

又中資 唉

唔課可以玩嘅

最後的克勞咩咩本身正野黎，當年同另一隻最後平成大作 last idea 同期出，好遺憾嗰時我揀左 last idea 黎玩，結果 last idea 一年就執左，last cloudia 就又出合作又出國際版又出繁中版越做越大
不過繁中版係中資代理，想玩就玩日版啦

有無巴打睇咗Netflix 嗰套今際之國？
知唔知主角玩嗰兩隻手機game 係乜？

假架嘛？

我都唔知呀

咁你做咩唔玩隻正嘢

其實點解覺得唔課就可以玩

網易依句放頭啦

抽卡非洲咪唔想玩
但隻 game 本身自由度屌打其他手遊，同隻角色學咩技都得，仲可以走物理或者魔法路線

笑死

Poe 都比人收購左80%

最近期既好似淨返寵寵 gran saga 可以期待，後日公佈上架日期，應該都係1月上架喇
所以最近佢都出左好多片介紹遊戲系統，玩法同七騎士2都幾相似，唔知點解佢要出2個都係扮 mmo 但只有幾丁人一齊打王既共鬥 game

solo 玩可以控三個角色打關卡

今日出埋自動生成既單人地城副本

畫面唔錯可以一戰

咁既畫質出係pc啦 想燒機咩

自己問題自己答
第一隻game 係第一集行緊涉谷嗰陣玩，叫乜乜block 好似，但揾唔到呢隻game,可能真係無呢隻game
第二隻game 係第五集，好似係level 5 出嘅DRAGON & COLONIES ，但收咗皮

有冇英文

會出國際版，無講幾時

屌 呢隻game最近係fb用meme黎賣廣告
又話係香港人整 就dl黎玩幾個鐘 點知係google play 留言全部殘體

垃圾驚

成日賣廣告個啲9成9係支那驚

基本上我會將香港地址嗰啲歸類為支那
因為次次 search 完都只係支那用香港地址扮香港製造

宜家有日文都可以係支那驚
垃圾國家

喺日韓store上架完回流扮外資都仲得

先不論簡唔簡體
咁既畫面見到都唔開謂
香港人開發唔係大哂

有冇單機驚好玩 好似弓箭傳說 個種

有無巴打玩呢隻？

好似唔錯咁

有無巴打可以推介下手機rpg game係好玩既 課金都得

浪人：

同一間廠出

胃

浪人，玩法唔一樣，但培養模式相似度有8-9成，啱啱試玩一陣，幾好玩但好易累，非常耗神

幾好玩
知唔知個均衡係咩黎
唔見有說明

均衡你當係破防值個類，格擋或被擊中就會增加，滿左就會被暈5秒，呢種狀態下被打高機率會被暴擊，你一開波玩佢個教學都有講

我覺得隻game最難係一閃個時機，用得好可以被怪圍都可以突圍而出，失敗就扣一大格血，比弓箭傳說嚟講刺激好多，不過好易玩到手指痛

長槍兵個一閃時機要點捉？

我無乜點研究，我用雙劍，全部怪我都係等個殺字出現，呆一呆然後格擋攻擊一齊禁，我諗d小怪你打多幾輪有個體感就好易捉，反而d王真係難捉，目前淨係成功1-2次

幾得意，ekkorr 係韓國公司，好似冇中資背景，食得過？

玩左陣都唔錯

唔知做緊咩

打關卡

小品遊戲，不過要每關不停買道具，根本冇得掛機，忙到仆街

佢係自動打怪 不過要手動買裝
玩過佢之前隻endless frontier

個遊戲玩法好chur

玩咗一陣放棄

今季新番改編隻蒼之騎士團R好似好少人玩

自膠，原來咁耐重未出

幾時有賽馬game出

依隻係咪支那？

又虛寶又 666
都九成九係
再睇埋地址
香港
你話呢？

DQT都幾好玩嘅

賽馬game日本唔係不嬲都好多咩 唔係好熟
賽馬娘就仲要等

啱啱出左ihorse racing arcade，不過無得手動比賽

守望傳說

有中資不了

隻浪人好難玩

打咗兩日都過唔到第10間個boss

第幾幕

dl左又幾好玩

係唔差既，但睇廣告睇到想死
寧願可以比一次錢cut廣告
同埋啲銀幣太少，無哂只可以課金
啲馬又贏唔到比賽
總結：唔係好識玩

請問有冇經營類嘅電話game好介紹？
最近悶悶地

手機驚啲經營類應該得開羅系列玩得過

之前有玩過一隻，好似沒完沒了就冇再玩落去
輕鬆啲、唔洗成日打材料或者抽卡嘅game好似唔多，賺唔到錢

有冇得同frd跑？

有冇link

佢好似街機咁，一枱好似最多3x人
可以一齊報名出賽

同埋賭馬限最多5coins,就算爆冷都贏得唔多

可以一試

有啲
單機買斷制
但就好似pc單機驚咁
打爆機就完
手機劇情單機有得抽卡淨係諗起時空貓

你買3t個啲就多嫁啦
不過我唔識賭馬

最多都係得5倍

賭少啲好，輸哂啲銀你可以reset

聽日出隻未來戰，好似韓國野？

未check
睇樣9成9支那野

韓國野 但代理支那 好似係

呢間公司好鬼

製作公司係under nexon
但代理係中資嚟

【I/A】App台新Game討論及吹水區(9) - 1001唔撚開Post咁你1001做乜撚之唔撚傾支那驚呀

#678 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實唔難

玩左陣，暫時未捉到忍者條路

開發商係Nexon自己嘅Studiobside
至於中文版代理間GameBeans之前已經有人查過，係支那紫龍嚟

紫龍就係之前有HK 2隻字就即ban嗰間

唔知大家有冇玩過sword poker ？
想問有冇類似推介

唔係即時戰略
可以隨時停
唔食電

呢隻係第一集個巴打出既？

有無人等緊龍之谷？

中資+爛橙代理

剩係見到爛橙代理都知唔駛試

垃圾嚟

RO、tera、龍之谷嘅mobile可以全pass

求game介紹

直向

繁中

戰略/育成

唔肝

最好有女J

育成向都幾難唔肝

橫向

超異域公主連結Re Dive

之前玩sinoalice肝到怕撚左
Event一日要刷十幾個鐘仲要無得auto

要直向 返工直向可以偷玩 橫向唔得

咁last cloudia 但日服 日文 台服垃圾中資代理
岩你直屏 育成向 有女J 平時掛機可以開dmm 係電腦掛 極順

畫風太柒玩唔落

咁無了 幫唔到你巴打

天下布魔

搵左直向game好耐
有pvp/協力, 唔係淨係組隊auto

完全附合要求喎

咁怪物彈珠

咁怪物彈珠 PAD

無ios?

新出隻韓文驚Island M有冇人玩過?

H驚冇IOS

之前開過POST添
佢又出?

【非支那製】【I/A】靈甲鬼修羅 Island: Exorcism (1) - 韓漫改編手機Game 有英文介面

出左國際先出韓版?

係
國際好似10月已經執柒咗

好伏喎

FB睇返嚟留言

i'm no doubt. your game has very low security. so hacker can hack your game since 1st day release lol

笑撚死

出左3個幾月就玩完 算唔算係最快執

好似仲有更快

大陸驚好似有1日執嘅記錄

咁又太快

DQT 就出繁中

Monster Hunter Riders 但日文

原來唔係大陸

隻韓國鬼滅係咪出唔到 唔太記得

出咗陣畀人屌上天花板之後仲要死話無抄
過咗幾日都係收咗皮

要玩龍之谷嘅睇路啦

黑橘代理 盛大支那開發
黑橘代理有幾爛唔使我多講啦
但我想講隻驚原廠開發已經係支那公司
要反支唔係得把口講，仲要行動
覺得自己已經轉用Signal、MeWe已經夠?
咁就當買咗張贖罪卷?
遊戲唔係必需品
你唔知仲玩我都仲可以當你不知者不罪
但明知你都仲要玩 仲要課
咁我真係恭喜你，因為係你眼中僅餘嘅自由原來值得用嚟玩支那驚

《龍之谷：新世界》為韓國遊戲研發商 Eyedentity 開發的MMORPG

Eyedentity Games was acquired by Chinese digital entertainment company Shanda Games in September 2010.

要屌我嘅隨便
但希望每多一個巴絲打見到，可以少一個人玩

龍谷好玩咩
反而諗緊好唔好玩天2M
以前細細個勁鍾意玩天2, 雖然呢隻天2M 同天2冇咩關係, 似係天M2 多D

扮瞓嘅人永遠叫唔醒

咪同隔離三國post 一樣 你睇下D名唔係光復XX就黑警XX 個名黃到不得之了 但一講到打機就我睇唔到

開龍之谷個PO條友應該PR黎, 見佢專開埋堆伏M系列驚 又魔力M又天堂M又乜乜M

咪又係換皮驚

正想講，真係痴撚線

不要再說了

幫大家問吓
開拓career

有幾個都奇奇怪怪, 個地剷霸權就推開隻支那EVE, 但逢有支那垃圾驚PO又會見到佢

今鋪真係難分真與假

呢隻就波台人, 專搞分化PO 究竟呢個PR係咩集團黎

拎啲無得揀同有得揀嚟比，都痴鳩線
btw幾時有東江水論，好懷念

試吓換填吓啲字
換競爭對手做反對者

想再正宗啲可以睇返蘇聯特工套「顛覆」

冇得救就係冇得救 勸大家都唔好咁上心 原神 eve大家都有眼睇
利申 已留腐皮

一般港豬都無咩感覺 只係D又口講自己幾黃幾黃既人一邊玩原神 eve lol 一邊嗌口號仲話唔課咪得/ 剩係月卡

又會比人話鬥黃架喇 人比人比死人 做好自己 遠離中資 總有人對黃既定義唔同架啦 我底線就一定非中資

又未至於鬥黃既 我都未去到湯巴咁 kakao有少少股份都抵制埋 但擺明係港台代理掛名實際入面係中資既驚點解仲要貼錢買難受 入到去又呢樣果樣禁字唔俾打

pirates outlaws 係咪都係支那野？

見佢開發者又係香港

Fabled Game

The official site of Fabled Game Studio-maker of Pirates Outlaws. An independent game studio based in Shenzhen.

We are a small and independent gaming studio based in Shenzhen, China, focused on creativity and its community. We hope to use our passion and skills to offer you the best game experiences.

感謝解答

其實都唔少
騰訊（13.54%）

客咩氣
多謝巴打畀我機會我又知多間支那公司

我仲諗住試下搵啲要付費嘅驚，會少啲支那野
點知求奇揀隻就中

呢排有咩新game玩/大家等緊咩game?

可想而知支那浸透得幾犀利

等緊SHIFT UP隻 NIKKE

有無話幾時出？睇條片都有d想玩

2019話預計2020
依家2020都到咗都無確實日期畀到

SAD

26號有隻Gran Saga嘅

七騎士間公司整?

NPIXEL

韓版事前創角&活動中

[PC/An/iOS] 《卡巴拉島 M》PC原版團隊開發「2020. 10. 14. coming soon」

有冇玩eternal

唔係10月14咩，依家1月14都未出嘅

this?

yes

10月14係開始宣傳，不過真係拖好耐

我記得好似話係七騎士前製作團隊

幾時出？有興趣

正宗 mmo，交易生活技能世界王野外PK樣樣齊，但日服要 vpn，中文版印象係中資代理

係，玩法仲同七騎士2 八成相似，係幾可愛咁睇住嗰囡囡係咁跳舞

1/28 中文名叫戰略指揮家

有無人知隻未來戰係咪大陸野黎

【I/A】App台新Game討論及吹水區(9) - 1001唔撚開Post咁你1001做乜撚之唔撚傾支那驚呀

#851 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁算數
仲諗住有女女玩下...

大劣作

咁快玩完Last Origin?

得韓服？

係掛

今時今日係香港生活要有vpn是常識吧

大航海Origin都係今年出
不過都打定輸數 九成直升機

屌 好撚正喎呢隻啲角色 女索仔型 想屌

隻last cloudia 係咪都係關支那事
之前追PO好似見湯巴講過 有冇記錯

代理有問題 要玩玩返原廠服

日本都叫識睇下
韓文真係搞唔掂

波台狗成日都係咁架啦,
成個小學生咁玩下d假膠標題撚下cctoy,
到俾人屌果陣又拎波台黎做借口,
玩埋d垃圾精神勝利法

即係日服?

same 唯有慢慢等國際/日版

可以用 screen cap 翻譯，UI來來去去都係嗰幾個，隻 game 未出我已經摸熟晒系統準備玩

癲
但係語言係我玩唔玩一隻驚既其中一個因素 而泡菜文並不在此列

其實唔玩寵寵寵，下星期都開始有返日本新驚玩

1月20：突擊莉莉 Last Bullet（アサルトリリィ Last Bullet）
蘿莉百合番，半自動戰鬥無乜特別，主要賣囡同埋故事有語音，有共鬥但都應該係一齊 auto

1月27：（）
少女換裝大亂鬥，可以幫少女換衫，同其他 io game 一樣可以越打越大隻，最多12人pvp

1月28：塗鴉王國（ラクガキ キングダム）
自己畫公仔出黎育成打架，育成方法同實況野球差唔多，應該都係抽教練養公仔，開服送pop子pipi美公仔唔駛自己畫
未正式宣佈上架日期但28號應該走唔甩

隻突破莉莉希望做得長
之前有隻咁上下嘅咩魔女一陣就執咗

泡菜你認到咩攻擊防禦就ok
泰文我就真係搞不撚掂

泡菜字真係難認,
日文都話有少少中文字可以認/估到

Nitro+隻咲うアルスノトリア話2月出喎
仲以為收咗皮

感覺韓國製既game都幾正.

但9成都肝三仆街

肝到仆街

韓文學識發音已經睇得明UI、裝備人物屬性、職業
絕大部份都係英文外來詞/漢字詞（唔少發音似廣東話），估都估到意思

肝到好過課金啊

呢隻真係等左成年
湯巴有冇有靚女J既game介紹

有冇教學點開kr app store

DC

destiny child?
玩左一年棄左 要勁掛機
湯巴仲有打?

有冇50音咁易？

有呀
其實唔使長掛啦
我係Raid先打上40車玩下
平時抽下囡囡 解下日任就熄game

果隻忍者必須死係中國代理？

係，Pandada Studio

上年3,4月已經見到 到依家都未有game play片

我覺得易過50音，我韓日文都學咗兩個sem
韓文一開頭未熟悉辨識度會好低，隻隻字一樣樣咁

記得重要嗰啲就得
攻、防、爆、爆傷
完

右下角話20年後先出

in cy爸爸 we trust

竟然快過古拿比加落船

推介一隻泡菜hea玩無壓力, kill tme一流
arpg, 行格仔
the wild darkness

得韓版？

唔記得講, 單機game, 入面可轉繁體語言
單機survival game, 整工具整武防收集食物打怪
hea玩無壓力

希望唔使長掛，開多陣部電話啲電倒水都似

除左遊戲王，有無新卡牌game推薦

好似唔只係代理，直頭係蝗制
咩版都出事

好！

有無得配種

係 不過十分鐘就del咗
勁悶

馬娘係咪每一匹都SSR

角色隻隻都可以玩
分別係抽件衫著
準備比cy爸爸屈錢屈到傻

馬娘大唔大機會會鎖ip

冇錢，唔着衫算

大

#974咪覆咗你係

可以

無玩卡驚

其實又唔算嘅

天堂2M 唔係肝咁簡單....